有無人試過帶隻寵物移民？

黎緊要移民，想帶埋隻貓走
想問一下寵物移民大約手續係點同埋幾耐？
唔知有無人可以分享下？

移去邊先？
有agent 專做
預7-10k 俾agent攪

移去美國啊

狗移民麻煩過猫

就咁上網睇美國政府話連針卡都唔洗
主要你問航空公司點攪，座因航要座貨倉
可能美國airlines可以帶上機跟人